點解禾仔仲留到係英超

廢撚到
修咸頓好似打少個咁
控波射門走位逼波無一樣得
成日甩腳 越位斷攻勢
趁仲有名 去美職搵食啦

但人地嬴緊波

出long可能2:0緊

一場論 佢廢極今季都刷咗2球2助 大把球員連呢個戰績都冇

幾下後擊都控失，屌佢呀

論近三年囉
愛華頓都佔唔到一席位啦
外借黎到修仔
下季分分鐘做人球

由阿記後生 會有進步
到依家控波傳波走位逼波邊飯有進步

新亨利

應該勁過iwobi

勁過龍虎切添

修仔啲波場場都有睇
佢不知幾好波

睇左幾場
禾仔係而家隊修頓幾好
同隊友好夾

之前睇幾場都幾勁

6.5分 不過不失
係隊中都係頭幾位添
但31歲睇佢d技術仲同21歲個陣無分別
邊到讚得落